大家最癲試過一個人做咩?

我先
一個人打邊爐

一個人睇戲

做愛

睇演唱會

去partyroom

食情侶餐

食放題

仲記唔記得咩戲

ching醒下啦

想睇張敬軒 但冇fd想睇

係咪生日免費去?

個侍應有冇369你

談戀愛

仲未夠膽挑戰... 好大氣場

Here
Yes 仲要玩遊戲中左隻大公仔 自己拎返屋企

我都係

我都係
睇果套life

一個人睇屍殺列車

睇演唱會同睇戲

我係睇me before you

淋雨跪係街 一小時

一個人打j

唱K

去迪士尼，韓燒，打邊爐，睇戲

一個唱k睇戲去旅行演唱會都試過 差打邊爐放題未解鎖

真

女仔都冇所謂
男人老狗攞住隻公仔行就

一個人做手術

成個湯底整到俾狗食

誰住阿姐d相打J

我同個ex一齊睇
散左之後約黎睇

一個人可以?
我聽人講neway好似唔俾

巴打俾媽媽罰?

俾 幾日前唱過終於唔使俾人屌話做咪霸

睇戲

BBQ

做手術

講睇戲個d 係咪夜晚唔敢自己一個訓????

可以 成日都去 而家一條友去睇戲

我都係
仲要兩邊都係情侶夾住

仲要佢嗌飛嗰時大大聲話「幾號飛一位入得」
然後等緊位嘅人全撚部望住我

唱k
坐360纜車
食野
去3D館 (生日自己去免費
成日自己一個去海洋公園
自己一個由藍田行返港大上堂
去旅行唔帶電話自己落街行

其實毒撚成日都自己一個無咩特別

打牌

我都係喎
睇未來外父插女婿

一個人行街睇戲唱K影貼紙相

仲有自己一個去睇戲多過同人一齊去睇
自己一個睇先enjoy又唔洗嘈 唔明點解次次同fd屋企人講自己去睇電影會俾佢地歧視

成日自己一個睇戲

九成戲自己睇
唔洗約唔洗煩
即興

自己去迪士尼

生活。

睇戲
去海洋公園
打邊爐
睇演唱會
去中東

+1, 試過唔敢再黎

專心溫書

打飛機

睇戲 飲酒 打邊爐 去高級扒房鋸扒

一個人去旅行

藍田點行去港大

個waiter入黎既話你會唔會好尷尬

大手術?

食緊野個陣先最煎熬

其實一個人做有咩咁癲乜呢啲野係suppose>一個人先可以做咩

岩啊
我係覺得其實香港都自己一個人
咁不如去其他地方獨遊自己玩
橫點都唔會有fd約

溫書自己一個好正常姐
成班人點溫

周街搵男仔請食飯

睇戲入門級啦
經常一條友去旅行

入院做檢查

釣6個鐘魚, 仲要打龜

其實好多野係一個人做到
只係講緊社會上好小人會一個人做某件事
例如獨遊俾人覺得好悶 一班朋友先開心...etc
簡單黎講
stereotype

自己一個睇fast and furious 8

你巴定絲先

我而家獨遊緊
唔知點解夠膽獨遊唔夠膽睇戲

開party
後尾嬲到打爛晒d野

一個人睇戲先好
可以專心睇

巴定絲都好哩件事已經好癲

一個人去台灣行七星山

有好心台灣伯伯見我就吹走咁款係都要借比我其實我擔心佢隻腳多啲

睇戲真係入門級，唔明點解睇戲一定要有人陪
唱K放題邊爐就真係不了

去旅行

睇戲(幾次)

去迪士尼

旅行(不過果次join frd 但之後自已留低玩)

出左國真係大膽d
試過獨遊台灣去咖哩弄比周圍d人望
周圍枱枱都係情侶,但唔覺有咩問題

係啲人見你一個食會係咁望黎望去

一個人入醫院做手術

做樓主老母

自己一個喺拉斯維加斯去無上裝

差啲比人拉

睇concert 睇戲 去旅行

一個人旅行時行主題樂園

食飯
唱k
游水
打波
聖誕節去尖咀睇燈飾
暑假去op
情人節去迪士尼
去旅行

拎住女朋友張相。

去澳門睇演唱會
紅日去睇愛情片
去迪士尼玩

自己一個揾金正恩

練習一個人

打✈️

踢波
捉棋
玩遊戲王卡
睇演唱會

幾時有？！

一個人去迪士尼

你俾佢老豆屌呀？

自己去拜山

睇親show都自己一個
不過好似唔癲 打邊爐嗰啲我覺得幾癲

Same

打j

打麻雀

同吹氣公仔玩二人三足

一個人上連登

其實一個人睇戲有幾癲

兩日遊長洲 梅窩同大澳

一個人睇戲

一個人食壽司

呢啲好平常啦，我見好多人都係咁

我都覺得好平常
有次閒日入戲院 有五六個人睇 個個都係單丁

旅行
唱k
去海洋公園
打吉野家邊爐
睇戲
睇演唱會

旅行

影貼紙相

1個人食4人筒餐

自己一個睇戲有咩問題

一個睇演唱會

個個講D野都分開晒
我就一個人去旅行嘅同時去睇演唱會
加夾3日公仔

講粗口

一個人睇戲真係好平常

濕碎啦！我而家去梗買飛

有咩咁癲 吉野家成日都有

其實一個人睇戲都真係冇咩大不了

我都係 仲自己買年飛
迪士尼都試過

1個人痾屎

我都係 對上一次都係自己睇

睇戲咁濕碎就咪講啦

一個人去圖書館

第一級在便利商店一個人吃飯
第二級在學生餐廳一個人吃飯
第三級在速食店一個人吃套餐
第四級在紫菜飯捲類的便餐店一人吃飯
第五級在中國餐館，冷面餐館等一般餐廳用餐
第六級在知名美味店家一個人吃飯
第七級在家庭餐廳一個人吃飯
第八級在烤肉店或是生魚片店一個人吃飯
第九級在居酒屋一個人吃飯

全部試過

一個人對鏡玩包剪揼，最後我輸左

一個人睇戲食飯真係新手級 同埋真係想試下一個人唱k

過澳門
bk哂野飛機

一個人行山已經係最癲
但最難係獅子山/大金鐘only

食飯
不如話搭車啦

我指比人放

成日單挑石馬

一個人唱k都無咩咁大不了 特別係鍾意唱歌既人

一個人Book全個街場打籃球/足球

Bbq

玩到咁串 有場紙都驚俾人搞喎

一個人旅行追星
食野 踩單車 睇戲
行街 買衫 差在未唱k 入院 同去主題公園

一個人旅行三個月

試過一個人睇戲 都睇左好多次
下個目標係一個人唱k

一個人睇演唱會

一個人旅行其實好正常仲好好玩

一出世到依加都只係得我一個人

一個人生活

扒房有冇推介

一個人去台北動物園

唱k

打丁

i want ah!!!!

一個人係台北打邊爐過生日

一個人活動好閒啫
點解d人咁鍾意tag人地係毒撚

點解我覺得你地一個去食放題 仲癲過我一個單車環島 真心唔敢一個食放題

炒完車一個人岀院

一個人打飛機
真係好悶，之後只好叫男朋友一齊打

一個人單車環島

去旅行同睇戲

去迪士尼

睇嚟自己一個人食飯係雞本嘢

點解會覺得唔係

一個人打麻雀

點解要約friend去

最憎啲人唔係一個人去

踢波
以前返工放閒日
晨咁早都會起左身
見到天氣好好
就落樓下個9人場踢波..射完波自己執
執完再射
成個場得我一條友踢, 周圍全部都係D老人家晨運散步

一個人睇mi同聲之形

過左身？

日日都一個人

一個人移民

一個人打邊爐，唱k，睇戲都試過

一個去迪士尼 海洋公園 下白泥睇日落

上山bbq

一個人行街 買衫 有乜問題

係屋企洗廁所

一個人去旅行 行街 食吉野家打邊爐

本身覺得自己一個去 無乜問題
但係自己玩遊戲中獎再抬返屋企
成件事就好孤單

行海傍
聖誕節係尖沙咀睇燈飾
去迪士尼
去飛機維修區睇日落

癲 咁你玩咗啲咩呀

食飯
睇戲
去機場
去迪士尼
自己一個幾舒服

日日都自己一個

行夜山

去賭場賭錢
去深圳遊樂場

睇戲 睇失眠 因為條女唔敢睇

係絲打

3P

一個人搬屋
點都唔夠上面移民個巴打勁

一個人打比賽

一個人訓教

一個人老死

屌 咁岩嘅 2014個年我係自己去睇 好感動

一個人camping

唔明一個人睇戲有咩咁癲
自已一個睇不知幾舒服

好癲咩
成日一個人做野

自己一個睇戲完全沒問題
超過30套

住

睇演唱會
睇戲
去旅行

彈空氣結他

一個人去旅行
自己去USJ
自己影貼紙相

我都想睇 幾時有？
利申：等緊1月睇衛蘭

平安夜出街

一個人去海邊吹風

唱k
睇戲
睇藝術表演
打邊
燒肉
Buffet
去主題樂園
去動物園
去旅行
行山
數之不盡

飛去日本睇live

入迪士尼 好似冇乜野姐

經常一個人食飯行街睇戲

唔覺有咩癲
生日一個人去海洋公園
上星期一個人去日本
再一個人去由布院一泊二食
唔覺有啲咩因為同場見啲日本妹
都係咁一條友國內旅遊

一個人做愛

一個人坐昂坪360

一個人睇演唱會 去旅行 睇戲 其實好舒服好正

試過一個人去倫敦玩幾日
唔敢講話好舒服
不過好過同啲唔啱嘴型既人去

睇戲，影相，行山，揸長途車去三潘市（10個鐘）

去馬爾代夫

反而有時唔明點解要同人睇戲...

一個人玩PUBG

Social Code 一種社交文化或者傳統，有冇意義唔重要

一個人去演唱會

一個人去rm fans meeting

其實我都唔明 睇緊嗰時又唔會同人傾計 咁點解要一齊睇

行匀成個歐洲

OT

其實自己一個更開心

weak

一個人晚飯時段係扑野家打邊爐
冇人夠膽埋嚟搭枱 不知幾闊唔駛同人迫

係比架

一個人嬲全世界

一個人睇戲，一個人入海洋公園，好快會一個人去旅行

一個人去大阪玩6日，其中一日玩全日US

一個人去旅行 睇戲 去迪士尼

去海邊游水
海洋公園 （為咗功課，順便玩兩玩走人）
半夜入急症 （嗰陣十幾歲）
半夜出院
返大陸

一個人睇狂野時速8

去新加坡旅行

一個人幫公司頂三個人嘅嚜 因為同事放產假又有人辭職
但仲要畀老細屌點解啲嘢跟唔足

加埋係觀塘搭船去北角

半夜淋住雨行山行通宵

bbq

飲茶
係冒險樂園玩

準備挑戰一個人去迪士尼

夠彊清道夫
果陣超多情侶放閃

一個人做曬成team人嘅野

生日自己睇撒嬌女人最好命
幾次演唱會 兩次bandshow企位
去旅行 但發現自己旅行麻麻

凌晨瞓喺冰島嘅草原

行國家森林公園

一個人做晒幾份project

我都試過，兩次，生日去

一個人唱k, 一個人去concert

me too
我都諗梗好無自己睇

做group project

一個人睇戲 溜冰

自細就一個人去睇戲
去首爾東京曼谷柏林倫敦旅行
睇演唱會
食自助餐
唱K

就連返工都係得自己一個

行邊度？

6點落街買早餐 一個人行去海皮睇日出

自己一個落外國club 一個人去幾個人番

唱卡
k 睇戲
去旅行

一個人歐遊

一個人落清bar飲悶酒
一個人去溫哥華旅行
一個人去溫哥華飲悶酒

一個人食糖水

平時有朋友而選擇一個人做同冇朋友而被迫單機係有分別

有做過戲院其實一個人睇戲好平常 好多靚女都一個人睇

冇人話冇
但唔識享受獨善其身就一定無撚用

暗戀人

講笑

打乒乓波

一個人屙屎

過大海賭錢，輸左40萬

爬吊臂

黎個真心癲喎
其他果d獨遊打邊爐好common

我男友自己一個影貼紙相，然後用嗰啲相整張生日卡比我

一個人一日打4次丁

一個人食情侶餐

唱k 係咁唱一路向北
睇戲
由港大行去太古城
渣車
坐係架車裡面發呆

成日自己一個行山 因為其他人行得太慢 成日由油塘行去城門或者大帽山

坐監

睇過幾次

入醫院做手術

想自己一個爬雪山 但係未夠班

8號風球去天星碼頭屌海浪

去做咩

食buffet

其實好多人都一個人睇戲

剩係e 個postsi.o

巴打 我陪你:")

食飯 唱K 去演唱會
老實講 演唱會係最難受 好似好多人眼光都係你身上覺得你係異類
周圍幾百人都係成雙成對咁

一個人去迪士尼 然後識左個又係一個人去嘅囡囡

租架7人車自駕遊

過去十幾套戲都係自己一個睇，唔係冇朋友，係唔鍾意睇戲同人討論劇情，既然係咁不如自己一個睇，睇到開心可以笑，睇到傷心可以喊。

又試過幾次深夜突然諗番起過去，成個人好頽，唔想留係屋企，搭通宵車去咗機場睇書，坐到朝早睇完早場，再搭車返屋企瞓覺

手術

一個人食飯 一個人睇戲 一個人去海洋公園

睇戲呢啲認真濕碎
試過一個人飲茶

我結左婚都會間中自己去睇，咁大個人唔係睇套戲都要搵人陪既

八仙嶺，大尾篤起步鶴藪落山，天光落到山腳先見到有人

睇戲
去海洋公園

其實做咩都唔旨自己一個人做
只係而家咁既網絡風氣
驚比人影底放上網姐

一個人返工
一個人放工
一個人囉身份證

一個人睇戲d 人講到好出奇咁
好正常咋喎，我自己一個人住，所有嘢都習慣晒一個人，樓上果d唱K打邊爐好普通

一個人玩狼人

演唱會
睇戲
打邊
落仔

一個人去泰國旅行
一個人去泰國紋身

一個人歐遊緊

freerider度度都有

紋身幾錢?

凌晨見到地圖屋企附近有噴火龍捉就狗衝落去， 點知原來要上山 仲要沿途無燈光 開住手機電筒慢慢行上去捉

一個人傾計

唱k
睇演唱會
睇戲
去旅行
行山
都試過

一個人搬屋同做手術

一個人去日本旅行

一個人面對全世界

我好鍾意一個周圍去, 搭70號巴士由佐敦入上水, 去迪欣湖散步, 入西貢/赤柱行海邊, 行新城市/屯門市廣場

發生性行為

一個人打邊爐 去迪士尼 去旅行 落club開檯 做手術

全部都係自己一個

一個人去英國 嗰陣好似15 16歲

全世界真係得香港人先咁撚on9, 走去理人1個人做咩

日本同歐美真係一個人食玩完全冇問題

應該係亞洲人都有咁嘅思想。例如好多香港人會覺得一個人食飯會係冇朋友、一個人睇戲係冇女。

即使本身唔覺得一個人有問題但係因為群眾嘅思想會搞到覺得自己好唔自在同埋自己係咪毒撚

顏色襯哂

有人話一個人做手術係好高lv，但我覺得有d問題
唔通家人朋友入手術房觀禮？
你做完手術都要休息啦 甚至有時醫生唔比探病添

我反而覺得一個人搬屋係最高lv

Agger，個風氣造成，一個人做咪一個人做囉

一個人談戀愛係咪你鍾意佢 佢唔撚睬你 ？

x2
其實好多人都會
一個人唱k BBQ 去主題公園真係癲啦

你係去享受音樂定佢地嘅目光？

去英國睇波

旅行
但係想自己離開下香港
咁樣算唔算

睇演唱會
睇戲
遊電車河
影貼紙相

參選區議員

一個人夜晚由沙田行路翻屯門

一個人食放題

唔知係我太毒定點

覺得一個人睇戲根本好正常

影合照

一個人去馬爾代夫

試過一個人搬屋，仲要係離島搬出市區

有搬運工人呀？

睇日出

幾大幾細都1000泰豬起
我紋左兩中一細 5000泰
一定要講價 但唔好太過分
始終係佢紋落你手

係公園屌板

冇，自己拉喼+紅白藍分幾轉

係 其實識睇戲嘅人係應該自己一個睇
一個人睇嘅時候先有空間思考套戲
Btw留名睇人屌我約唔到人就約唔到人啦死毒撚

係香港既生態問題
下下鍾意標籤他人拎滿足感
跟著其他人為左唔被標籤就會變到咩都唔敢試
不斷惡性循環

答番個POST先 一個人跑步同踩車

好正常，lv 1都談不上

咁慘

好憎呢個風氣

冇辦法 係香港人自己搞成咁
一被標籤就要面對他人目光跟著就會越諗越多
諗諗下就會怕跟著就會失去瞻量...喱個亦都係香港人生活苦悶既最大原因

相反望番外國 大把鬼佬一個人咩都玩咩都試 邊有標籤喱回事

唔會俾自已淪為one of them

一個人睇戲 食飯 演唱會 博物館 旅行 工幹
嘩
原來獨到咁架我

自己行街睇戲食飯
之前諗住自己一個去飲茶 但我喺門口企咗勁耐唔敢入去 最後去咗m記

駁唔到

冇錯，想做咪做囉，洗理人咁多

好啦，講咗咁多感受都講吓我做過乜先
講吓d較為高lv嘅
試過一個人唱k、邊爐、牛角、飲茶、生日去海洋公園、去動物園、演唱會、旅行

仲有個好似唔太關事但幾好笑，自己去餅舖買自己嘅生日蛋糕，再叫個店員寫：祝'我個名'生日快樂

Happy Birthday To Me (and ATV)

真係想試下自己一個去海洋公園
好多年冇去過 但真係好怕撞到識既人 而且好似有舊同學係入面做
打邊爐就成日去大家樂吉野家打
去係牛角呢D都係唔係好夠膽

飲過早茶同午茶

一個人叫PIZZA食

免費咪去吓囉
上年生日去有個機動遊戲壞咗玩唔到，今年應該會再去

一個人打飛機

含

自己同自己講？ 睇下精神科好wo

巴打雙手打飛機？

睇戲 溜冰 打麻雀

燒野食

一個人食pizzahut

一個人洗腳

去旅行，一個人set腳架影相
但係好享受一個人旅行
少左同旅伴既溝通，但多左同當地人溝通

一個禮拜唔出門

同好

agger 可以自己睇埋片尾 又唔駛同隔離講野

係lift到大叫 屌

係lift放屁

7月頭會一個人單拖去台灣睇演唱會
又一壯舉

agger 一個人睇戲好基本
身邊啲同學成日笑我一個人睇戲
唔明有咩好笑

捉象旗/玩大富翁

睇戲
比人當正異形咁望

去旅行
去唱k
去party room

一個人對住塊鏡講粗口

我都想試下一個人旅行

1個人跑4x100拎獎

自己一個坐海旁坐幾粒鐘
睇演唱會
睇戲

仲試過病到就死嗰陣，自己一個爬去睇醫生

有冇巴絲試過一個人玩二人三足

吉野家

一個人去京都坐搓鵝野小火車

一個人燒炭

一個人睇失眠

去迪士尼同睇演唱會

冇人陪我睇

一個人歐遊緊，岩岩睇完瀑布，浸過温泉，行過沙灘，係一個完全冇人識我既城市9行幾個鐘，成程周圍揾人幫我影相。聽日打算行博物館，音樂廳。

其實我覺得幾free幾正，定係咪其實我已經毒入膏肓，冇得救